［突發］兩名休班警於屯門涉非法聚賭被捕

又係休班狗

推

見到佢地犯法都習慣了

警察唔會做錯!

幾日後升職